[球員飲食探討]世有Charlotte 十五妹 二人得一 可call 食環😖

😖

代表一: 人稱餓膿 Charlotte😩

代表二: 人稱瘋搓十五妹😩

水鏡先生

講還講

無圖比人屌牙